{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강릉 보광리 승탑"
    },
    "text": "江原道特別自治道江陵市城山面ボグヮンリ926番地のチョンガンサ塀の横にチョンガンサ僧塔が位置している。この地域にはもともと寺院があったけれど、1828年にチョンガンサが建設され、査察は、毀損されて僧塔だけが残った。僧塔は相輪部に13cmの宝珠をめぐって、塔身と相輪の間に1つの3cmの高さのドルデムンを向けた。全高は133cmであり、地台石の高さは14cm、塔身の高さは117cmだ。周りは塔身下部が144センチ、中間は220センチ、ドルデムンは84センチ、宝珠は58センチだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域にはもともと何がありましたか？",
            "answer": "もともと寺院がありました。"
        },
        {
            "question": "チョンガンサ塀の横に何が位置していますか？",
            "answer": "チョンガンサ僧塔が位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンガンサはいつ建設されましたか？",
            "answer": "1828年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "査察は何が残ったのですか？",
            "answer": "査察は毀損されて僧塔だけが残りました。"
        },
        {
            "question": "僧塔の全高は何センチですか？",
            "answer": "全高は133センチです。"
        },
        {
            "question": "相輪部には何センチの宝珠がありますか？",
            "answer": "相輪部には13センチの宝珠があります。"
        },
        {
            "question": "塔身と相輪の間には何が向けられていますか？",
            "answer": "塔身と相輪の間には1つの3センチの高さのドルデムンが向けられています。"
        },
        {
            "question": "地台石の高さは何センチですか？",
            "answer": "地台石の高さは14センチです。"
        },
        {
            "question": "塔身下部の周りの長さは何センチですか？",
            "answer": "塔身下部の周りの長さは144センチです。"
        },
        {
            "question": "中間の周りの長さは何センチですか？",
            "answer": "中間の周りの長さは220センチです。"
        },
        {
            "question": "ドルデムンの高さは何センチですか？",
            "answer": "ドルデムンの高さは84センチです。"
        },
        {
            "question": "宝珠の高さは何センチですか？",
            "answer": "宝珠の高さは58センチです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 175,
        "QA": 308
    }
}